呢兩個月連續玩左persona5同nier

驚以後玩唔落d歐美辣殺驚

冇玩過歐美game
只玩日本

呢排歐美剩係玩過horizon

nier 白金左
依家剛開始persona 5